最近咁多人吹奏ACO，等小弟幫大家做下思想教育

利申先，act緊CO

1.冇野做
ACO閪位既比例一定高過一半，剩係紀律部隊同稅局已經做到仆街
就算畀你好彩派到個好位，頂龍做7-8年都要調走
反而CA靚位比較多，又唔使調

2.老屎忽唔做野
老屎忽先鍾意返工，因為佢地同一個位做左幾廿年
已經入哂血，唔返工根本冇野好做

3.對客位好閪
對客位先好做，D野日日清，你放假有人頂上，返工零壓力

4.穩定
真

5.人工高
真

6.冇得升
真

有野想問再答

證又無 username 又無
你話你係特首都得啦

我屌你老母

狗扮co?

出黎隻揪

唔想虐待動物

幾耐先升CO?
唔識英文點升

8年有得act，過多1,2年升正

識查字典就得

你點知的

人工高笑左

衝出黎柒

肉盾

依家入職都係8-10年有得升？

6.冇得升
真

>>>怛你ACT 緊CO

幾年都有得act
無人頂上就搵人act架啦

第2點唔同意
7成老屎忽都成日sl vl
剩低個3成係就係返工
但最叻就係推三推四乜都唔做
寧願用1日時間同你嘈點解唔做
都唔會用30分鐘做左佢

而家入職多數冇得升，可以唔使搏

我做左好耐。而家入嚟唔使旨意升

呢啲咪識玩，你以為玩野好容易？

中五學歷要求 做十年 27k
年年加人工 樓主做埋co 35k

唔高？

高

人工呢 相對啲好似樓主同毅進仔呢啲廢柴嚟講係高嘅

但一般正常人有些少學歷咪低囉

人工高

大把大學生爭

多大學生爭 就唔代表一定係人工高嘅
可以有好多原因，例如比私人市場穩定，個人安於打份普通文職...

淨係睇你啲logic就知廢鳩一條

你覺得co、aco人工高，係因為係你眼界入面呢份人工已經算高

出黎隻揪囉屌你老母

秒

但以fg黎講
就算big4 一樣學歷
Co aco 都一樣樣拋開成條街
咁有咩理由唔做co aco先
都唔好講瘋狂ot 晉升難呢d問題

拋成條街? 你指起薪?

幾歲呀你

好難入

Aco做五年可以多過50k

我講起薪姐

頂薪30k+

act緊個post title係aco 定 co

CO 頂薪有成42k😱

岩聽 利申都做緊 睇住有班fd一係搵緊廿幾k 一係30-40k就好想跳樓 好想考到其他 2A3O都好呀

知唔知big4 起薪幾多錢 點樣拋開成條街法
井底到

co

如果無肺炎 每年薪酬調整同跳pt 去到max果陣都接近40k

肯定過40，45-48左右

同老婆都係 ACO，兩個夾埋月入 63,500

每年 +5%，唔跳 pt 唔升職，10 年後我地家庭收入就 10 萬嚕，一個唔小心升埋職就大獲

你返工返得一年半就咪ff啦

每年5%😫想下好

Aco/ca其實真係好低人工。
十年時間先到頂薪，都只係岩岩好3皮。

原則既野，連登仔識條柒咩

岩岩入職aco人工其實唔特別高 只係0專業資格安安穩穩升到上3皮 算係咁
對客位睇咩department同對咩客 西客多嘅就煩
做aco最重要係唔洗帶野番屋企做 放工就真係放工 少量唔係嘅果d位請quit

十年後你計左 *1.05^10 未？

= 1.63 倍喎

咁點為之act緊
而唔係叫升咗職？

凍薪咪係

每年5% 邊有咁好

大家討論下姐唔洗下下咁講野既
純以fg搵工角度
有咩意見你咪講囉

老老實實 fg搵工有big4冇可能簡aco
big4起薪15-18k 每次加幾千
5年左右40k不成問題
考埋牌 醒目少少既跳到去pe嗰類
人工可以升得好撚快
另一樣野係如果你三大畢業身邊個個eo/ao/ibank
你講出黎話比人聽做aco比人笑到面都黃

死屎啦有人唔做做警犬

我身邊就係有朋友
BIG4做左3年覺得太辛苦(咁真係覺得佢辛苦既做到個人都殘晒)
佢覺得自己唔岩食呢行飯
之後QUIT左諗住IN ACO慢慢升上去
都做左幾年了
佢自己都話無後悔走出黎既錢係搵少左但相對佢覺得有翻多D私人時間
似翻個人咁話
而家靠父幹買左樓準備結婚了

點為止花report 無得升，appraisal跌 grade 會唔會好難升

拎幾多份全A report先有得升？
老細剔左建議加快晉升個格有冇用？

aco頂薪都冇3萬

big4 4年SA都4皮幾啦 邊個井底
big4要比都係同eo比

對客同後勤我都做過
其實後勤啲嘢要擺過夜有時好麻煩
對客啲嘢日日清開心好多

你當act=試升，冇咩行差踏錯一兩年就坐正

30年後
就係月入十萬

Appraisal是旦一項有個C字已經算差
跌grade就唔好諗喇，做個快樂ACO算啦

我過bar之後未試過唔係A，你當6-7份
有用

CHING 年資??

正確！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

非也 ！

好多人…
已經打緊私人工，
唔想減薪做公僕！

做唔到放下身段，
只放眼個起薪點！

反而你睇…
CA 頂薪 24,070
ACO 頂薪 31,750
而出面起薪20,000，
但廿年後可到40,000？
(未俾人炒已經好彩)

到你真正頂薪…
CA 已超 40,000
ACO 已超 50,000
但只係十二年嘅事，
到咗真正廿年之後，
月薪真係不敢想像！

但現實…
只要政府一招聘，
乜七位都多人爭！
(大學生唔理咩位都爭住做~)

因為你點減…
薪酬/福利依然＂超班＂！
(出面隨時：結業,倒閉,裁員~)

ching入職幾多年act co?

我就係正正由big4轉去eo
好撚爽

喺到開呢d po真係搏俾連登仔圍插
你做aco又笑你廢唔上進
其他政府工就林鄭走狗
做專業行業(教師,會計,醫護...)又俾連登仔屌邊忽專業唔值咁高人工
做老細又俾人屌黑心老闆
有物業收租過人世就俾人話靠父幹正垃圾
攞綜緩住公屋就俾人屌社會寄生蟲
實情就係成班未做過野嘅學生哥喺到9噏
個個ff自己fg月入30k
政府一出po請人就即刻狗衝

幾時再請人